有同事話唔同醫院都有武漢人落黎求醫

唉，仆街政府
再咁落去香港一齊死
大家一定要罷工

呢個仆街政府就只會對中央唯命是從, 置香港人死活不顧
全中國都有事嗰陣, 香港大爆發都唔算過失, 但夠膽落閘自保就變「港獨」

港人治港喎
屌你老尾啊

獨立啦 仆街

想啊

點會無

香港醫護賤過狗

每間都有

唔封關，醫護必出事

唉，垃圾政府